# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-05-04 16:40+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-05-01 23:41+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#: SDEVProj/settings.py:121
msgid "English"
msgstr "English"

#: SDEVProj/settings.py:122
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: SDEVProj/templates/index.html:90
msgid "Welcome to HOTWIRE"
msgstr "핫와이어에 오신 것을 환영합니다"

#: SDEVProj/templates/index.html:91
msgid "WE ARE A TRAVELLING WEBSITE"
msgstr "우리는 여행 웹사이트입니다"

#: SDEVProj/templates/index.html:92
msgid "Get Started"
msgstr "시작하다"

#: SDEVProj/templates/index.html:107
msgid "Travel with us!."
msgstr "우리와 함께 여행!."

#: SDEVProj/templates/index.html:109
msgid ""
"When it comes to travelling, the team Hotwire is a lot like you!. We're "
"always bringing back travel tips and stories from our adventures because we "
"don't think trips we go out and live them."
msgstr ""
"여행을 할 때 Hotwire 팀은 당신과 많이 닮았습니다!. 우리는 항상 우리의 모험에"
"서 여행 팁과 이야기를 가져오기 때문에우리가 나가서 사는 여행을 생각하지 마십"
"시오."

#: SDEVProj/templates/index.html:112
msgid "Excellent Deals"
msgstr "우수한 거래"

#: SDEVProj/templates/index.html:113
msgid "Reliable ."
msgstr "믿을 수 있는 ."

#: SDEVProj/templates/index.html:114
msgid "Simple and Easy to use."
msgstr "간단하고 사용하기 쉽습니다"

#: SDEVProj/templates/index.html:116
msgid ""
"Hotwire is built for people like you because we know that when it's easy to "
"book trips and save money, you'll travel more often and get more out of the "
"trips and save money, you'll travel more often and get more out if the trips "
"you take"
msgstr ""
"Hotwire는 당신과 같은 사람들을 위해 만들어졌습니다. 왜냐하면 우리는 그것이 쉽"
"기 때문입니다여행을 예약하고 돈을 절약하면 더 자주 여행하고 더 많은 것을 얻"
"을 수 있습니다.여행을 하고 돈을 절약하면 더 자주 여행하고 여행을 하면 더 많"
"은 것을 얻을 수 있습니다.니가 가져"

#: SDEVProj/templates/index.html:202 SDEVProj/templates/index.html:203
#: SDEVProj/templates/index.html:231 SDEVProj/templates/index.html:245
msgid "Booking"
msgstr "예약"

#: SDEVProj/templates/index.html:210
msgid "Cebu, Philippines"
msgstr "세부, 필리핀"

#: SDEVProj/templates/index.html:211 SDEVProj/templates/index.html:225
#: SDEVProj/templates/index.html:239
msgid "one-way"
msgstr "일방 통행"

#: SDEVProj/templates/index.html:213
msgid "Enjoy the sunny beaches"
msgstr "햇살 가득한 해변 즐기기"

#: SDEVProj/templates/index.html:214 SDEVProj/templates/index.html:242
msgid "and nightlife"
msgstr "그리고 밤문화"

#: SDEVProj/templates/index.html:217
msgid "Book Now"
msgstr "지금 예약"

#: SDEVProj/templates/index.html:224
msgid "Lagos, Nigeria"
msgstr "라고스, 나이지리아"

#: SDEVProj/templates/index.html:227
msgid "Enjoy the Nightlife"
msgstr "밤문화 즐기기"

#: SDEVProj/templates/index.html:228
msgid "and Safari trips"
msgstr "그리고 사파리 여행"

#: SDEVProj/templates/index.html:238
msgid "Ha noi, Vietnam"
msgstr "베트남 하노이"

#: SDEVProj/templates/index.html:241
msgid "Enjoy the street food"
msgstr "길거리 음식을 즐기다"

#: SDEVProj/templates/index.html:260 SDEVProj/templates/index.html:261
msgid "Team"
msgstr "팀"

#: SDEVProj/templates/index.html:262
msgid "Let me introduce you to our team"
msgstr "우리 팀을 소개하겠습니다"

#: SDEVProj/templates/index.html:270
msgid "Chief Executive Officer"
msgstr "최고 경영자"

#: SDEVProj/templates/index.html:272
msgid "Mena is the founder of the company she is hardworking and make sure"
msgstr "Mena는 열심히 일하는 회사의 설립자이며"

#: SDEVProj/templates/index.html:287
msgid "Travel Agent"
msgstr "여행사 직원"

#: SDEVProj/templates/index.html:289
msgid ""
"Anne is a travel agent and she ahs all the advice you would need when "
"travelling."
msgstr ""
"Anne은 여행사이고 그녀는 당신이 그럴 때 필요한 모든 조언을 아십니다.여행."

#: SDEVProj/templates/index.html:306
msgid ""
"Mosumola is resposible for overseeing the development of technology for the "
"external customers to help improve the business."
msgstr ""
"Mosumola는 기술 개발을 감독하는 책임이 있습니다.외부 고객이 비즈니스 개선을 "
"돕습니다."

#: SDEVProj/templates/index.html:327 SDEVProj/templates/index.html:328
msgid "Contact"
msgstr "연락하다"

#: SDEVProj/templates/index.html:329
msgid ""
"To make an enquiry please fill out the form below and we shall get back to "
"you within 24 hours :)"
msgstr ""
"문의를 하시려면 아래 양식을 작성해 주시면 답변해 드리겠습니다.24시간 이내 :)"

#: SDEVProj/templates/index.html:336
msgid "Our Address"
msgstr "우리 주소"

#: SDEVProj/templates/index.html:344
msgid "Email Us"
msgstr "이메일:"

#: SDEVProj/templates/index.html:352
msgid "Call Us"
msgstr "전화주세요"

#: SDEVProj/templates/index.html:410
msgid "Phone:"
msgstr "핸드폰:"

#: SDEVProj/templates/index.html:411
msgid "Email:"
msgstr "이메일세요:"

#: SDEVProj/templates/index.html:424
msgid "Useful Links"
msgstr "유용한 링크"

#: SDEVProj/templates/index.html:426
msgid "Home"
msgstr "집"

#: SDEVProj/templates/index.html:427
msgid "About us"
msgstr "회사 소개"

#: SDEVProj/templates/index.html:428
msgid "Terms of service"
msgstr "서비스 약관"

#: SDEVProj/templates/index.html:429
msgid "Privacy policy"
msgstr "개인 정보 정책"
